美印法律界向中共求償20兆美元！各國求償整理中

中共肺炎病毒在全世界蔓延，對各國造成巨大衝擊與損失，美國與印度法律界向中共求償20兆美元，另外國際間出現，越來越多要對中共追責，要求賠償的聲音。請看我們的整理報導。

中共肺炎病毒，在中共隱瞞疫情之下造成全球擴散，對世界各國造成巨大衝擊。各國紛紛出面向中共究責，並要求賠償。

印度律師協會提出國際申訴，就中共政府隱瞞疫情索償20兆美元。

國際法權威詹姆斯‧克拉斯卡（James Kraska）指出，受害國可向中共索賠，金額恐達數兆美元，若中共逃避，國際社會可透過台灣反制中共。

美國參眾兩院24日也同步引進兩項法案，要求調查中國對武漢肺炎疫情錯誤處理，同時也譴責中國所述，病毒源自於美國的謠言，並且要求要量化計算疫情對各國的損失，要求中國進行賠償。

另外，美國前司法部檢察官克萊曼，3月18日發起集體訴訟，指控中共政府、中共軍方與中國科學院武漢病毒研究所，違反生物武器的國際條約，求償20兆美元，約合台幣605兆。

民間部分，「伯曼法律集團」（The Berman Law Group）律師摩爾（Matthew Moore），向佛州聯邦法院對中共政府、中共衛生部、中共民政部、中共應急管理部、湖北省政府及武漢市政府等中共各級政府提出民事求償之集體訴訟。

義大利記者弗朗西斯卡‧馬里諾：「除非我們團結起來，追討戰爭賠償，因為這是一場戰爭，這是我們的戰爭損失。」

英國跨黨派智庫「亨利·傑克遜協會（Henry Jackson Society）」發文，指中共應該向英國支付3,510億鎊賠償金，也應該向其它G7成員國支付鉅額賠償，彌補因瞞報疫情給各國造成的損失。

英國作家兼喜劇演員 帕特·康德爾(Pat Condell)：「中國共產黨，要為致命的武漢病毒(中共病毒)的每一個死亡案例，負直接責任，現已疫情蔓延全球。它們(中共)一直都是中國人民的敵人，現在，它們是全人類的敵人，它們知道，如果掩蓋這個病毒的蔓延，全世界都會遭殃，但是它們仍然在疫情問題上撒謊、撒謊、再撒謊，直到現在，仍在撒謊。」

據外媒報導，強森政府對中共處理疫情危機的方式感到非常憤怒，可能不再允許華為參與英國5G網路建設。

緬甸樞機主教貌波（Charles Maung Bo）在4月2日撰文，痛批中共對疫情不人道和不負責任的處理方式，證明它是世界的威脅。

疫情肆虐全球，澳洲多黨議員也呼籲向中共追責，警告中共必須承擔這場瘟疫造成的經濟後果。

抵死

Sources?

中國就係最大既禍害
共產黨一日不除 世界都係非常危險

我最期待的畫面出現了

真係唔明點解春袋生到成身都有

全世界政客都係為利益,除非今次中共經濟唔掂,如果唔係過後繼續大灑金錢咪一樣奶奶奶

push

無五毛夠膽推既post 沉得幾快

左膠會有guts?

仲未計收再假物資d國家

支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆

唔賠就出兵

轟爆佢

歐洲白皮豬肯出手未
歐洲肺炎病夫

我
想
打
飛
機
丫

國際社會可透過台灣反制中共。
有冇人解釋下即係點做，幫台灣反攻大陸？

兩個甲子後，武漢肺炎禍延全球，死人無數外，還有來勢洶洶的經濟大蕭條，各國政府雞毛鴨血，處理不好可能倒台，當然要揪出元兇找數。曾在六十年前與中國開戰的印度率先發難。印度律師協會就武漢肺炎向聯合國人權委員會申訴，指控中國政府隱瞞疫情資訊，導致全球瘟疫危機，為此向中國政府索償；另外，英國外交智庫亨利．積遜學會聲稱根據其調查，中國拖延公布疫情，違反國際防疫責任，令各國蒙受嚴重經濟損失，英國應向中方索償三千五百億英鎊。

梁錦祥：武漢肺炎與第二次庚子賠款

其實冇
台灣已經事實上有獨立主權
唯一可以做既就係TW NO.1激嬲支那

想支共認數既唯一方法就係打入去中南海

承認台灣係獨立國家
同佢簽協議
做生意
中共公字都輸
不過法律界有鬼用
呢d野國家出面話求償就得
但係咁樣就即係準備ww3

求sources

夠膽挑戰黨大大

黨馬上出動究極核武移平英印

我擔心佢地用一中原則迫台灣做擔保人

啲小粉紅出黎吠未

其實都係9uper, 第一 無證無據， WHO 仲不斷表揚大陸做成點， 第二 li d 都係政治手段得個吹字。
美國just a flu、英國 自身免疫 呢？

其實係台面下認左架啦
但做生意冇得迫 有錢賺地獄鬼國佢地都去架啦
基本上台灣本身個算盤就係想磨爛蓆
磨到中共同意佢獨立為止繼續做雙面人奶兩邊
郭文貴都講過之前赴美個時美帝有D人想搵台灣幫手做野搞支那都托手爭

求償? 你打到入中南海咪賠比你囉

實唔會理你 之後就係鎖國

無意思喎
中共咪一樣唔賠

美債bye bye
制裁開始

推

留名睇香港埋單

直接入去攞啦
解放軍只係笑話
你行入去，佢地帶埋路

大家快啲上Twitter 搧火

Lm

快d啦

割地未

清廷點解咁喪？真係覺得自己打得贏？

充公支那人美金資產

女人掌權係咁上下

全世界拒絕接收同承認人民幣，改為新台幣？

快反告

sources

而家唔係告佢整隻毒
係防疫不力

鴉片戰爭

羊毛出自羊身上
當年人口過盛
壓榨勞動力
吸引外國訂單

今時今日大把廠撒出支那
然後e家支那冇哂歐美訂單都嗌救命

死支那睇你今鋪仲唔仆街

新唐人亞太電視 余宗翰 整理報導

應該賠幾十兆

算吧啦 係追姐戰爭

推 抵撚死

Push

WTO WHO咪又係俾支那矛招 南海爭議國際法庭判埋 佢睬你條毛 直接開波啦 on9

gogogo

印番2個有維尼樣個幣 搞掂

抵死
終於知咩叫東邊門裡伏金劍
就係呢把金錢劍斬支共

割香港出嚟贖啦

呢鋪過後 全球化一定大轉變大家終於知道唔可以再係集中係支那設廠唔係一陣一次過斷曬全球嘅供應鏈 至於我個人都係最期待百國聯軍 一齊圍屌支那就啱 最好鬧交部繼續出黎強硬啲屈其他人

一陣鬧交部咪繼續出黎屌佢地佢地咪繼續和理非咁抗議支那行為囉

希望係真
始終ccp控制傳媒同輿論太勁
華文媒體係支那日日贏

港人：我願意幫土共還💰，賠了我吧

台灣或成最大贏家

雖然好開心
但係新唐人可信程度即刻減半

今鋪直頭百國聯軍

新唐人係將各國要求賠償的新聞集埋一篇文章。呢啲報導我分別都睇過

係咁就好
如果係新唐人自己嘅就

擁核國邊有可能咁易推翻政權
大不了打代理戰
美國自己都唔夠膽打全面戰啦

係？！
咁德國麻疹向邊個追？

連埋清朝個筆一次過計
仲諗住再扮野救香港

今次好大件事！！！「凰凰衛視」呢單野既重點係要幫香港洗白

又要被割做二等公民啦

唉希望搞得成，等雜總同全世界宣戰就好睇啦

第三世界想發達要靠今鋪喇
追佢老母債

😂😂😂😂😂😂

各國一齊做

新唐人

割香港俾聯合國托管啦直至中共還晒錢為止

ww3 is coming

香港埋單

推下先

新唐人...個可信度瞬間降低左9成

香港可以告中國政府？

抄中共高官海外資產填數咪搞撚掂

點解用個求字

係索償

報應黎得慢

慢唔緊要 最緊要有黎到

推吓先

過主啦你班垃圾五毛

天滅中共

得啖笑

割地賠款

學支文通病
當咗自己係奴才